有無人好鐘意留係屋企，出面落大雨個種氣氛

賤格

有一種詩意

好中意落雨滴滴達達聲

陰陰沉沉

放假屋企冇人夏天落雨 開住冷氣飲可樂食炸雞真係人生一大享受

雖然有d頹，但好鍾意果種落雨咩都唔做懶洋洋既感覺

未必係屋企，可以係室內，總之就要望住窗外滴滴噠噠，好爽好浪漫

以前中學嗰陣最鍾意揀呢啲日子請假
更加寫意

如果屋企有個向海落地大玻璃
一套靚音響設備
一張高級按摩椅
咁我會好鍾意

唔知點解落雨個陣 好想聽綿綿

有埋行雷仲正

但永遠落狗屎嗰陣就喺街, 返到屋企就停雨

個感覺就係好似玩minecraft第一晚起左間屋仔呢左入去個感覺

=.="

最好係屋企打機

會覺得心境平和 想瞓覺

整多杯咖啡，加埋jazz音樂，出面落得越大越正

因為自己冇街出 所以想個個都冇街出

安全感黎！

鐘意夜晚岀面落大雨，喺屋企訓覺，好安全嘅感覺

正

打風嗰陣 仲有涼風吹入嚟
真係好舒服

識嘆👍🏻
焗隻烤春雞，皮香肉嫩

落雨未呀

加埋全部人都要趕返工返學 你就嘆住早餐望落樓下

細個好鍾意，橫風橫雨睇雨景

正 落雨啦

係總站上咗一架直到屋企樓下既巴士
上上層揾個窗邊位
望住出面橫風橫雨
然後下一個站D人擔住遮排哂長龍

屌 好大雨
但要返工

望住出面吐泥浪
好興奮

最中意
加上閂埋窗，開住冷氣
飲住可樂.....望住條鋁窗邊係咁入水，天花板個堆水印
仲見到有水滴緊落黎
間直係人生一大樂事

同感
聽埋楊丞琳首曖昧仲好FEEL

尤其陰天轉落雨果下，陣雨洗大地既味道，好似霉霉咁但好香好有回憶

再望出窗外，見到d人無擔遮跑黎跑去避雨，好 治癒既感覺

鐵皮屋？

望住出面啲人冇帶遮狗衝去避雨，好開心

夢想

會成日諗一個海嘯打爆玻璃，捲走晒d傢俬

會咁諗既 屋企應該有落地大玻璃

災難片都有呢幕

返工冇野做出面落大雨